{
    "Student":[
        {
            "id":1,
            "firstName":"Leydi",
            "lastName":"Mamani",
            "gradeLevel":"Primero",
            "dateOfBirth":"04/08/2001"
        },
        {
            "id":2,
            "firstName":"Yaquelin",
            "lastName":"Aro",
            "gradeLevel":"Primero",
            "dateOfBirth":"04/08/2003"
        }
    ],
    "Question":[
        {
            "id":1,
            "skill":1,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 1",
            "quizId":1
        },
        {
            "id":2,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 2",
            "skill":2,
            "quizId":1
        },
         {
            "id":3,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 3",
            "skill":3,
            "quizId":1
         },
         {
            "id":4,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 4",
            "skill":4,
            "quizId":1
         },
         {
            "id":5,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 5",
            "skill":5,
            "quizId":1
         },
        {
            "id":6,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 6",
            "skill":6,
            "quizId":1
        },
        {
            "id":7,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 7",
            "skill":7,
            "quizId":1
        },
        {
            "id":8,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 8",
            "skill":8,
            "quizId":1
        },
        {
            "id":9,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 9",
            "skill":9,
            "quizId":1
        },
        {
            "id":10,
            "questionText":"¿Cuál es el resultado 10",
            "skill":10,
            "quizId":1
        }
    ],
    "Quiz":[
        {
            "id":1,
            "title":"Resuelve Problemas de Cantidad",
            "description":"Descripción de la competencia"
        }
    ],
    "QuizResult":[
        {
            "id":1,
            "studentId":1,
            "quizId":1,
            "score": "totalderesponder"
        },
        {
            "id":2,
            "studentId":1,
            "quizId":1,
            "score":20
        }
    ],
    "AnswerOption":[
        {
            "id":1,
            "questionId":1,
            "answerText":"900 PERSONAS",
            "correct":1
        },
        {
            "id":2,
            "questionId":1,
            "answerText": "1200 PERSONAS",
            "correct":0
        },
        {
            "id":3,
            "questionId":1,
            "answerText":"1600 PERSONAS",
            "correct":0
        },
        {
            "id":4,
            "questionId":1,
            "answerText":"4800 PERSONAS",
            "correct":0
        },
        {
          "id":5,
          "questionId":2,
          "answerText":"900 PERSONAS",
          "correct":1
        },
        {
          "id":6,
          "questionId":2,
          "answerText": "1200 PERSONAS",
          "correct":0
        },
        {
          "id":7,
          "questionId":2,
          "answerText":"1600 PERSONAS",
          "correct":0
        },
        {
          "id":8,
          "questionId":2,
          "answerText":"4800 PERSONAS",
          "correct":0
        }
    ],
    "StudentResponse":[
        {
          "id":1,
          "studentId":1,
          "answerOptionId":4
        },
        {
          "id":1,
          "studentId":1,
          "answerOptionId":4
        },
        {
          "id":1,
          "studentId":1,
          "answerOptionId":4
        },
        {
          "id":1,
          "studentId":1,
          "answerOptionId":4
        },
        {
          "id":1,
          "studentId":1,
          "answerOptionId":4
        },
        {
          "id":1,
          "studentId":1,
          "answerOptionId":4
        },
        {
          "id":1,
          "studentId":1,
          "answerOptionId":4
        }
    ]

}
